Построим уравнения Колмогорова, для \(P_{\bold{y}^*}(i, t + h)\), где \\
\(\bold{y} \in \mathbb{J}, i \in [0;+\infty) \subset \mathbb{Z}, t \in [0;+\infty) \subset \mathbb{R}\), а h очень мало
\[P_{\bold{y}^*}(i, t+h) = \sum_{\bold{x}^* = 0, w = 0}^{M^n - 1,\infty}P_{\bold{x}^*}(w, t)P_{\bold{x}^*, \bold{y}^*}(i, w, t, h).\]
Вынесем из суммы элемент \(P_{\bold{y}^*}(i, t)P_{\bold{y}^*, \bold{y}^*}(i, i, t, h)\) и распишем через сумму несовместных событий:
\begin{urv}{60} 
	P_{\bold{y}^*}(i, t+h) = \left[1 - \sum_{\bold{x}^* = 0, w = 0,\atop \bold{x}^*\neq \bold{y}^*\& w\neq i}^{M^n - 1,\infty}
	P_{\bold{y}^*, \bold{x}^*}(i, w, t, h)\right]P_{\bold{y}^*}(i, t)
	+\sum_{\bold{x}^* = 0, w = 0,\atop \bold{x}^*\neq \bold{y}^*\& w\neq i}^{M^n - 1,\infty}
	P_{\bold{x}^*, \bold{y}^*}(i, w, t, h)P_{\bold{x}^*}(w, t).
\end{urv}
Заменим вероятность перехода по 3 условию \eqref{condition_of_main_theorem}:
\begin{urv}{60}
	P_{\bold{y}^*}(i, t+h) = \left[2 - h 
	\sum_{\bold{x}^* \in J}\sum_{w=0,\atop \bold{x}^*\neq \bold{y}^*\& w\neq i}^{\infty}
	L^{(w-i)}_{\bold{y}^*, \bold{x}^*}(i)\right]
	P_{\bold{y}^*}(i, t)+h\sum_{\bold{x}^* \in J}\sum_{w=0,\atop \bold{x}^*\neq \bold{y}^*\& w\neq i}^{\infty}
	L^{(i-w)}_{\bold{x}^*, \bold{y}^*}(w)P_{\bold{x}^*}(w, t)+o(h).
\end{urv}
Заменим суммированние по множеству на суммированние от 1 до \(|\mathbb{J}|\).
Пронумируем элементы множества \(\mathbb{J}\) в порядке возрастания значения нумеровочной функции.
\[\bold{j}^*_1 < \bold{j}^*_2 < \bold{j}^*_3 <... < \bold{j}^*_{|\mathbb{J}|} < M^n,\]
\[\forall \nu \in [1, |\mathbb{J}|] \subset \mathbb{Z}, \tilde{\nu} = \bold{j}^*_{\nu}.\]
В таком случае:
\begin{urv}{60}
	P_{\bold{y}^*}(i, t+h) = \left[1 - h 
	\sum_{\nu = 1}^{|\mathbb{J}|}\sum_{w=0,\atop \tilde{\nu} \neq \bold{y}^*\& w\neq i}^{\infty}
	L^{(w-i)}_{ \bold{y}^*, \tilde{\nu}}(i)\right]
	P_{\bold{y}^*}(i, t)+h\sum_{\nu = 1}^{|\mathbb{J}|}\sum_{w=0,\atop \tilde{\nu} \neq \bold{y}^*\& w\neq i}^{\infty}
	L^{(i-w)}_{\tilde{\nu}, \bold{y}^*}(w)P_{\tilde{\nu}}(w, t)+o(h).
\end{urv}
Перенесём \(P_{\bold{y}^*}(i, t)\) в левую часть и разделим всё на h:
\begin{urv}{60}
	\frac{P_{\bold{y}^*}(i, t+h) - P_{\bold{y}^*}(i, t)}{h}  =
	- \sum_{\nu = 1}^{|\mathbb{J}|}\sum_{w=0,\atop \tilde{\nu} \neq \bold{y}^*\& w\neq i}^{\infty}L^{(w-i)}_{\bold{y}^*, \tilde{\nu}}(i)P_{\bold{y}^*}(i, t)+
	\sum_{\nu = 1}^{|\mathbb{J}|}\sum_{w=0,\atop \tilde{\nu} \neq \bold{y}^*\& w\neq i}^{\infty}
	L^{(i-w)}_{\tilde{\nu}, \bold{y}^*}(w)P_{\tilde{\nu}}(w, t) + o(1).
\end{urv}
