Для данных вероятностей составим систему уравнений в конечных разностях. 
если \(n_k\)-ое отрицательное \(P_{\bold{n}} = 0\),
это является возможным так как условие 3 Теоремы 1.1 выполняется: 
\begin{equation*}\begin{aligned}   
\seqStandart{P}{n}(i,t+\dt)= 
    &\Q{1-\Delta t\Q{\les+\allExecutionFullIntensity{n}{k}}}
        \seqStandart{P}{n}(i,t)+\\
    &+\dt \overline{\En} \lambda \seqStandart{P}{n}(i-1,t)+\\
    &+\dt r_1 \Q{\allExecutionRelativeIntensity{n}{k}} \seqStandart{P}{n}(i,t) + \\
    &+\dt \lambda\sum_{k=0}^{M-1}q_k \seqMinus{P}{n}{k}(i,t) + \\
    &+\dt (i+1)\sigma\sum_{k=0}^{M-1}q_k \seqMinus{P}{n}{k}(i+1,t) + \\
    &+\dt \En r_0 \sum_{f=0}^{M-1} \mu_f (n_f + 1) \seqPlus{P}{n}{f}(i,t) + \\
    &+\dt \En r_2 \sum_{f=0}^{M-1} \mu_f (n_f + 1) \seqPlus{P}{n}{f}(i-1,t) + \\
    &+\dt r_1 \feedbackSum{f}{k}
        q_k \mu_f (n_f+1) \seqMinusPlus{P}{n}{k}{f}(i,t) + \\
    &+o(\dt).
\end{aligned}\end{equation*}

Раскроем скобки, разделим на каждое уравнение на \(\dt\), получим:
\begin{equation*}\begin{aligned}
\frac{\seqStandart{P}{n}(i,t+\dt)-\seqStandart{P}{n}(i,t)}{\dt}= 
    &-\Q{\les+\allExecutionFullIntensity{n}{k}}\seqStandart{P}{n}(i,t)+\\
    &+\overline{\En} \lambda \seqStandart{P}{n}(i-1,t)+\\
    &+r_1 \Q{\allExecutionRelativeIntensity{n}{k}} \seqStandart{P}{n}(i,t) + \\
    &+\lambda\sum_{k=0}^{M-1}q_k \seqMinus{P}{n}{k}(i,t) + \\
    &+(i+1)\sigma\sum_{k=0}^{M-1}q_k \seqMinus{P}{n}{k}(i+1,t) + \\
    &+\En r_0 \sum_{f=0}^{M-1} \mu_f (n_f + 1) \seqPlus{P}{n}{f}(i,t) + \\
    &+\En r_2 \sum_{f=0}^{M-1} \mu_f (n_f + 1) \seqPlus{P}{n}{f}(i-1,t) + \\
    &+r_1 \feedbackSum{f}{k}
        q_k \mu_f (n_f+1) \seqMinusPlus{P}{n}{k}{f}(i,t) + \\
    &+\frac{o(\dt)}{\dt}.
\end{aligned}\end{equation*}

Устремим \(\dt \rightarrow 0\), получим:
\begin{equation*}\begin{aligned}
\dv{\seqStandart{P}{n}(i,t)}{t}= 
    &-\Q{\les+\allExecutionFullIntensity{n}{k}}\seqStandart{P}{n}(i,t)+\\
    &+\overline{\En} \lambda \seqStandart{P}{n}(i-1,t)+\\
    &+r_1 \Q{\allExecutionRelativeIntensity{n}{k}} \seqStandart{P}{n}(i,t) + \\
    &+\lambda\sum_{k=0}^{M-1}q_k \seqMinus{P}{n}{k}(i,t) + \\
    &+(i+1)\sigma\sum_{k=0}^{M-1}q_k \seqMinus{P}{n}{k}(i+1,t) + \\
    &+\En r_0 \sum_{f=0}^{M-1} \mu_f (n_f + 1) \seqPlus{P}{n}{f}(i,t) + \\
    &+\En r_2 \sum_{f=0}^{M-1} \mu_f (n_f + 1) \seqPlus{P}{n}{f}(i-1,t) + \\
    &+r_1 \feedbackSum{f}{k}
        q_k \mu_f (n_f+1) \seqMinusPlus{P}{n}{k}{f}(i,t).
\end{aligned}\end{equation*}

